安排廣東病毒檢測隊入住03年沙士「元爆」酒店 ?

邊個甘有taste ?

另外琴晚, 有個新聞節目疑以暗示, 第三波重災區黃大仙與老人家有關?

事實分析後, 係都唔出奇, 可能和以下有關?
- 年齡中位數最高的是黃大仙區
- 目測 : 拉低口罩人士以老人家最多
- 老人家平時因悶, 無目的仍會出街行, 因大把時間
- 最鐘意去街市及飲茶
- 有去回歸宴, 等等

第三波好大機會係因為政府20萬比免檢疫人士
由中國或者其他地方傳入香港

請正視聽
冇病毒傳入係香港
慈雲山班廢老唔戴口罩都唔會有事

黄大仙班廢佬只係俾班免檢炸親嘅傻尻

甘你老母

老嘢幫手散毒je

帶毒入港係免檢人仕, 政府認左喇！
但散毒極可能係老嘢

你老母有無以上散毒特徵？

連我點解屌你都唔知

甘你老母 躝返5p 啦

Your mother first!

呀局長都認左係免檢疫個班

Sor9ry, 電腦手寫板, 寫唔到

京華

專登？

如全民檢驗, 打死都唔去. 大6檢驗得4成準, 亦不想為此政治工程做勢, 屌佢喇！